隔離飯桌上的藍

隔桌的「藍」說：我而家連話黃屍的自由都冇，點解我連番工的自由都冇，仲慘過之前。
(果然係好鍾意返工）

藍的老婆說：「毛都未出齊，D大學生識咩呀？」
（又是食鹽多過你食米，阿姐一定岩哂，唔會有錯架）

「嘩！中大D學生用弓箭標槍好暴力，真是會死人架！電視機影哂出來喇。」
原來弓箭和標槍係勁過手槍，咁不如警察用弓箭標槍喇，示威者用手槍，互相交換，會唔會冇咁暴力？

阿xx 踏單車都要番工，大佬呀要搵食養家架，D細佬又冇包袱。（請你想想是誰令你手停口停，是政府政策）

阿xx send 過黎話：「D黃屍比人捉有安家費架，$5000 一次，一個星期有幾萬？」
（想問問你要唔要賺呢D安家費？咁咪唔使咁辛苦踏單車番工囉。）（嗱不過警察專打頭，唔知你有/冇命收安家費）

佢哋呢代就慘喇，唉，第時連大灣區都冇得去，只能做苦力（呢個經典，看來D blue blue 的下一代好想在大灣區大展拳腳）

唉，D反叛的學生害死D乖的學生喇，人地講到明唔請呢兩年畢業的大學生（有良知的學生，到處也受人歡迎）

*想share 的話，歡迎手動轉*